聽日每一個市民都去警隊度報案，投訴半個鐘頭都冇警員出現元朗打人現場

每個市民都有責任去投訴警隊，佢有責任係8分鐘之內到場，有乜嘢可能打人半個鐘頭之內所有警察局嘅單都係jam晒㗎 ？而佢哋到場之後所有白衫嘅打手已經散去啦？政府管治唔到香港，人唔到我哋出錯，就請黑社會打人。係香港人就同我我一人一信投訴爆佢！

係黑警跪班支那狗跪到佢地肯幫手
做下野教下班黑警